動員香港所有理科生專研武器俾前線用有冇得諗？

暫時成本效益最大係汽油彈
易整易買

有人夠膽掟去狗、狗屋、支資企業已經好大破壞

如果獨狼做既快閃私了效果更佳

今日荃灣已經有間中銀比手足掟火魔法

攞你命三千

👮💥🚗

我愛老衲

🔥